知唔知陳奕迅最鍾意食咩生果

係榴槤呀!

因為佢 逢禮拜 榴槤藝術展 還是未間斷

榴槤藝術展嗰個都唔係佢
聽真d首歌先再諗過啦

0/10

笑左
08/10

點解唔係因為喺摩天輪

龍眼 因為單丸 秒

榴槤在摩天輪

0.8/10

笑點太低 笑左

呢個好笑d

你同馬丁露乜鳩係咩關係?

兄弟掛